//testdata = {"one": "Singular sensation","two": "Beady little eyes", "three": "Little birds pitch by my doorstep"}
var testdata = '{"list":[{"id":8,"player1":{"id":2,"playerName":"Klaus","score":5},"player2":{"id":1,"playerName":"Peter","score":2},"rounds":[{"id":9,"questions":[],"answer":[]},{"id":10,"questions":[],"answer":[]},{"id":11,"questions":[],"answer":[]},{"id":12,"questions":[],"answer":[]},{"id":13,"questions":[],"answer":[]},{"id":14,"questions":[],"answer":[]}]},{"id":26,"player1":{"id":2,"playerName":"Klaus","score":5},"player2":{"id":1,"playerName":"Peter","score":2},"rounds":[{"id":27,"questions":[{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}}],"answer":[]},{"id":28,"questions":[{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}}],"answer":[]},{"id":29,"questions":[{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}}],"answer":[]},{"id":30,"questions":[{"id":0,"question":"Was sind die exakten Maße eines DIN-A4 Blattes","answers":[{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"},{"id":1,"answer":"2 x 3 cm"},{"id":2,"answer":"0.2 x 0.5 m"},{"id":3,"answer":"700 x 800 mm"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}}],"answer":[]},{"id":31,"questions":[{"id":0,"question":"Was sind die exakten Maße eines DIN-A4 Blattes","answers":[{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"},{"id":1,"answer":"2 x 3 cm"},{"id":2,"answer":"0.2 x 0.5 m"},{"id":3,"answer":"700 x 800 mm"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}}],"answer":[]},{"id":32,"questions":[{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":1,"question":"Wann wurde der Automobilkonzern Volkswagen gegründet","answers":[{"id":8,"answer":"1922"},{"id":9,"answer":"1937"},{"id":10,"answer":"1950"},{"id":11,"answer":"1995"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}},{"id":2,"question":"Welches Institut entwickelte das MP3-Format im Jahr 1982","answers":[{"id":4,"answer":"Frauenhofer-Institut"},{"id":5,"answer":"Max-Planck-Institut"},{"id":6,"answer":"Goethe-Institut"},{"id":7,"answer":"MIT"}],"correctAnswer":{"id":0,"answer":"210 x 297 mm"}}],"answer":[]}]}]}';
function loadDuell() {
    $.ajax({
        dataType: "json",
        url: "test.json",
        success: function(data) {
            $.each(data, function(i, obj) {
                //alert(i + " " + obj)
                //$('#player'+id+'Question').append($('<label for="'+i+'">'+obj+'</label>'));
                $('#duells').append($('<button>' + obj.id + '</button>'));
            });
            //$('#player'+id+'Question').append($('<div id="test"+id>' + data +'</div>'));
            //$('#player'+id+'Answer').append($('<button id="testA"+id>' + data +'</button>'));

        },
        error: function (data) {
            $.each(data, function(i, obj) {
                //(obj);
                alert(i + " " + obj);
                //$('#player'+id+'Question').append($('<label for="'+i+'">'+obj+'</label>'));
                //$('#player'+id+'Answer').append($('<input id="'+i+'" value="'+data.value+'" type="text"/><br>'));
            });
        }
    });
    //alert(id)
    /*let data = JSON.parse(testdata);
    let output = "";
    for (let i = 0; i <= data.list.length -1; i++){
        for (key in data.list[i]) {
            if (key === "id") {
                output += data.list[i][key] + ", ";
            }
        }
    }
    alert(output);*/
}

function loadQuestion(id){
    $.ajax({
        dataType: "json",
        url: "test.json",
        success: function(data) {
            $.each(data, function(i, obj) {
                $.each(obj, function (j, o) {
                    $('#player'+id+'Question').append($('<button>' + o.id + '</button>'));
                })

                //$('#player'+id+'Question').append($('<label for="'+i+'">'+obj+'</label>'));
                //$('#player'+id+'Answer').append($('<input id="'+i+'" value="'+obj+'" type="text"/><br>'));
            });
            //$('#player'+id+'Question').append($('<div id="test"+id>' + data +'</div>'));
            //$('#player'+id+'Answer').append($('<button id="testA"+id>' + data +'</button>'));

        },
        error: function (data) {
            $.each(data, function(i, obj) {
                alert(obj);
                //alert(i + " " + obj);
                //$('#player'+id+'Question').append($('<label for="'+i+'">'+obj+'</label>'));
                //$('#player'+id+'Answer').append($('<input id="'+i+'" value="'+data.value+'" type="text"/><br>'));
            });
        }
    });
}
